[有圖]妙麗畀人石化後會變咩?

變硬

已射thx